個老人院新聞台亂搞男女關係 咁就極速收皮 有冇課咗既難民？

睇條垃圾比人爆全朵
做記者做撚到南無式叫人課金
粗口屌同行...
屌.........
玩撚埋鳩痕想女含

阿joe呢條廢柴管理下既野 究竟有乜野係成功既

條友收到金額細嘅課金 係會屌返啲fans叫佢不如唔好課（當然唔係人前屌）
條爆完全朵仲咁撚串 好彩1仙都冇課比條垃圾

咁少人圍爐都搞堆亂七八糟男女關係仲要呃錢

乜仲有人睇高登啲野既咩

8張嘢都重有心機搞啲100歲人瑞？

條友食左女觀眾 但自己有老婆